［有圖有片］放過粒鈕 放過件衫

如題。

好大呀

好搖呀

佢其它片仲

好正呀